玫瑰痤瘡有無人好得番

玫瑰痤瘡5年
有睇過西醫食a酸
有睇過中醫食中藥
都係咁樣

我, 患左3年,好番哂

玫瑰痤瘡同暗瘡有咩不同

要配合埋食療架 巴打
真係要少食刺激性既野 同埋沖涼用品都唔可以太刺激

想問睇咩醫生？

先去皮膚科醫生做彩光治療, 作用係收窄啲血管, 一個月一次, 做左大半年到, 因為好貴, 同埋做耐左作用唔明顯(但又唔可以話無用既, 叫做控制左病情, 唔會大爆發), 好彩咁啱有個同路人介紹個中醫比我, 又真係幾掂, 食左半年藥好番好多, 而家間唔時去睇一次攞藥

求中醫名🙏🏼

李澤恩, 駐柴灣東華三院同埋黃大仙醫院